\SetVersePairs[
  {\item \VSup{2b}\Inchoatio{Dí}{li}gam te, Dómine, fortitúdo \MediatioII{me}[a.] \VSup{3}Dómine, firmaméntum meum et refúgium meum et liberá\TerminatioII{tor}[ ]{me}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Eu}[ ]{vos} amo, ó Senhor! Sois minha \MediatioII{for}[ça,] \VSup{3}minha rocha, meu refúgio e Sal\TerminatioII{va}{dor}!~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Fu}{nes} inférni circumde\MediatioII{dé}[runt me,] præoccupavérunt me láque\TerminatioII{i}[ ]{mor}tis.~\Antiphona}
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Os}[ ]{la}ços do abismo me amar\MediatioII{ra}[ram,] e a própria morte me prendeu em su\TerminatioII{as}[ ]{re}des.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{In}[ ]{tri}bulatióne mea invocávi \MediatioII{Dó}[minum,] et ad Deum meum \TerminatioII{cla}{má}vi.~\Antiphona}
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Ao}[ ]{Se}nhor eu invoquei na minha an\MediatioII{gús}[tia] e elevei o meu clamor para o \TerminatioII{meu}[ ]{Deus}.~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{Ex}{au}dívit de templo suo vocem \MediatioII{me}[am,] et clamor meus in conspéctu eius introívit in au\TerminatioII{res}[ ]{e}ius.~\Antiphona}
    {\item \Inchoatio{De}[ ]{seu} Templo ele escutou a minha \MediatioII{voz}[,] e chegou a seus ouvidos o \TerminatioII{meu}[ ]{gri}to.~\Antiphona}
}